想作篇英文故仔有關Government-plotted terrorist attack

請各位指教小弟 點寫一篇好嘅英文文章

現實中比我嘅靈感和聯想